玩完，無人會再信連登

大三罷已經唔係即興
已經有好幾日嘅文宣
結果就係今曰各項交通完全暢順

以後會冇人再信連登

九龍超好撚多狗

連登好多人反對三罷
係你地唔肯聽人講姐

佢地全部屈毛block撚哂啦
係佢角度邊有人講

呢個有冇可能就係無大台既後果？(學術討論)
個個都話自己係個體，一有conflict冇人協調
就變咗所有嘢都唔成氣候

諗下三罷要點做

連粉嶺站都有10隻
身高167都唔知有冇
成班賊咁撚樣

你試下唔上連登
睇下你知唔知今日罷

805一個星期前已經出晒連儂同新聞
唔知果個係 on9

咁唔通見到重狗仲要衝?

罷工可以自發
唔一定靠其他人去冒咁大險 塞交通
我支持無黎明行動
唔想人送頭

現實唔等於連登

現實好多人聽蕭生 唔再做呢d野

連登仲玩膠話燈

冇眼睇

我唔係講緊d人唔知今日三罷
我係講緊一群人又話罷，另一群人又話唔罷
鼓吹達成公識又比人話你係大台
結果呢？今日罷成點？

九龍塘一開門見到幾隻狗加一隻狗乸
得我一個 點打？
成班仆街放我飛機

次撚次都成功咩咁就失敗主義

罷工原意係好
但唔適用係香港
一黎無公會保障罷工人士
（唔好講咩基本法保障）
二黎對港共傷害微不足道
班商家佬個個瀨共
罷工就算令佢地有損失
佢地都只會唔出聲硬食
結果就係罷完一日就算
但令到一大批人被公司清算
減少左果批人既抗爭資金來源

現階段市民最容易投入就係黃圈經濟
再配合不同既遊行加裝修
對港共既資金鏈做成直接傷害
港共經濟唔好=減少送比中共既資金
而香港係中共既門面，經濟唔好一定都要力保
變相就係減少中共既資金收入

要同一個接近無限資源既大富豪打
首先就係要令自己有錢起來
再減少對家既資金

其實係 有d連登仔成日話自己唔係大台 但轉頭要其他人跟風向行動 冷靜思維唔係個個有 「兄弟爬山 各自努力」好容易行錯棋 但如果有conflict而肯接納其他人分析 後續既後果唔會太差 但可惜始終有人都係堅持己見 你都睇到三罷失敗出嚟既結果會係點

真

下下都出三罷會令人麻木

東鐵往紅磡月台8號車廂

有好幾日文宣你講出黎唔覺得好笑？

各區開花，黑警會唔夠人手…

你聽到都覺得悶啦呢個論述，除咗元朗721唔夠人手，有邊次黑警會唔夠人手

其實咁睇
我覺得今日搞唔成
係因為大家覺得成效低
正如之前塞機場有次直程冇人show up
反而係冇大台既好處
講到尾任何人係連登都可以開post

孫中山革命多次失敗
但人哋前提係佢真係做咗嘢然後經過
失敗，檢討，再嘗試既過程

我哋依家停留左係邊一個部分？

連登太多左膠

連登不是大台

呢個先係重點
講左好多次黎明係核彈
需要氣候土壤
成日覺得自己連登講
出下文宣就會有人跟搞得成
搞得成，講撚左好多次都唔聽
死都要搞

停留係你地唔肯面對未係時候三罷

好認真咁講
三罷只會自揭香港人兼職抗爭嘅底牌
搞黎托柒

因為班細路仔藉此可以唔洗返學

唔夠文宣
加上時間定得太緊
遊行完第二日就罷
每次成功都係有D大事觸動到人既心理

屌你老味啦
關細路鬼事
講緊你同我依啲老屎忽呀
大人肯罷工
細路駛閪衝

連登之前已經好多手足出黎話佢地之前黎明行動都有去
但覺得風險太大
決定今次唔出
我好肯定至少4日前睇過個post
如果一個行動嘅反應係一半一半 有人已經講明唔去
一定會唔夠人+落單

知唔知幾撚多狗

蕭生分析過好多次啦
你地唔聽有咩計

agger
真三罷搞唔成--> 想用黎明去被罷工--> 黎明有人反對--> 屌香港人有問題

講明時間地點
警察on9都識派人去守啦
風險又高

其實自發罷好難咩
幾時開始要人幫你罷
仲要咁大聲講比人知
交通唔塞咪要番

咪再用呢d打飛機式押韻口號啦
有冇聽其他人分析點解唔搞呀？
你話自己老屎忽真係要笑柒你
三罷點解失敗都仲未知

想罷但你無落街？睇唔睇到有幾重兵

諗下上一次黎明行動我地呢邊既成本係咩野先啦，手足中槍無左個腎，塞吐露港引發中大一役，塞紅隧引發理大一役，成個幾星期拉左千幾人，罪名大大少少乜都有

你唔識睇情況架 衝去死？

根本有膽ge人都垃哂
又唔見之前2次守到

依家得番正評軍師
工照番，英超照睇

蕭生咪講左咁比人拉 唔值囉
d人冇聽

明知唔夠人都照攪，根本係行動策劃有問題
應該拎攪手出黎鞭屍

去按吓鐘仔好過啦

唉...一盤散沙
有人覺得要罷，有人覺得無必要
唔出黎/出唔到黎既就要俾人屌
出左黎既就會俾人話送頭
事實今次文宣真係做得太差
唔上連登根本唔知有黎明
加上時間太緊，set 左係遊行之後果日
一講黎明，而家班狗都識玩點佈防

個個站都有狗。你塞比我睇。

d狗似乎開始了解到
後續行動既人數同佢地早一日行動既暴力程度有關係
相反連登仔仲未了解現實世界既民情

所以我先話觸動唔到人既情緒
人更加唔會出黎
每次都係有手足受傷/離世
先識走出黎

溝下囡算

連登咁多山埃軍師想做隱性大台，無人信都係好事

認同
無差別待遇一定失民心

睇見d人仲當蕭生講野係燈就知慢慢輸現實係好多人聽蕭生講

連登就繼續玩膠

理大中大講中晒過一星期又玩膠話燈

有d所謂前線對分析歷史覺得悶

係唔會聽

算鳩掃啦
85之後有邊次罷係成功呀
咁都仲唔肯面對現實接受罷工失敗
根本冇工會搞嘅罷工唔會有人理你
醒吓啦

依家黎明行動已經變左分化遊戲
支持既理由愈黎愈兒戲

完全係冇檢討同改進既部分
再咁落去死得

屌好心睇吓啲地鐵站啦，周圍都重狗，罷撚到咩

現實大把人聽蕭生
係連登冇者

連登根本已經淪陷

其實唔可以話係後果 呢樣野有好有唔好

你出下街啦，狗mon晒post，企晒係到等你地

唔同意
正正係無大台大家先可以均等機會討論
如果一樣嘢係大家都覺得好，自然會Action
無人行動某程度上係無人buy

風險都係一個人buy 唔buy 嘅因素

無咗中大、無咗理大亦係另一個考量

一堆狗呀 樓主你黎明咗未呀

其實你搞清楚咩叫三罷先啦
唔係要班細嘅去塞鐵塞路令人返唔到工
係要人主動罷工罷市先叫有用呀
香港人個個都想做free rider兼職抗爭
再搞大三罷黎托咩

True

同一招有d難再用，黑警mon晒post同都諗到點做

你有冇返工

大三罷要成功
係香港只有一個時機
就係失業率高企
成班失業人士就會出黎攬炒

政府好驚，成日想停，證明好有用

多狗不嬲唔玩，咪失敗主義

香港人係識變通，唔會一招用到老，明知唔ok, 唔係嘈大家唔做野，係搵其他解決方法

而家大大條路比大家行，搞工會，點解重有人話大家唔即時罷工

係你地將三罷同黎明行動掛勾姐

三罷自願最好

以為個行動有問題，搞到變咗狼來了。黎明行動要成功一嚟要多人響應，二嚟要靠香港人繼續返工返學幫手塞；相反成功嘅三罷根本就唔需要黎明行動

講撚左唔好搞黎明，推班學生去死

七點，啲狗都係曬月台企
又有五六個戴口罩企隔離
唔知係藍絲狗定便衣狗
想塞鐵都塞唔到

下下都話三罷
跟住塞鐵同市民嘈
中立偏黃都俾你地搞走啦
講又唔聽

香港地真係有好多人要搵食
唔係個個都可以成日罷工

第一, 得同溫層知129, D 藍同中立親戚完全冇人講, 根本冇乜人知
第二, 禁題黨
第三, 收皮啦

又分化 blocked

佢仲平衡時空緊
各區開花就係連自己人都唔夠人 跟著就你眼望我眼睇下有無人行動 最後不了了之

我建議樓主與其賴連登 不如承認現實 香港人對返工有情意結好過

有文宣就等於成功咩
85有工會參與有各區集會
129得所謂文宣

無錯

你睇下今朝4點已經有狗係黨鐵站布陣就知啦

一定要繼續做

be water

e樣真唔係話吹雞要搞就搞到，遊行就得

sir，屌你老母

唔通有狗仲要格硬黎？
咪再宣傳過，等班狗今日早起身齋企

唔通次次都咁順利咩

利申有上連登 尋日先知想三罷

根本鼓吹大三罷的都是離地攬炒怪，搵學生送頭，跟理大一樣。

組織好先搞

收皮啦大台
有大台就一早收左皮，你而家就唔洗講呢句野

講得好 我之前都係咁講
Ai抗爭呀 見成效唔大冇人跟 就聽下人意見 轉去做成效大有人跟既方法啦

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

其實係到嗌交 倒不如諗下有咩新出路

其實大家都知唔係嗌一句就罷到
你開足一個月post但冇backup行動都係冇用

唔係唔信 係可行性問題

正常人已經知黎明行動唔work 要轉
連登仲係咁吹雞推d中學生去死

我都想講 琴日遊行終點得兩個手足叫129 大三罷 結果 叫左半小時 無人應咁濟 大佬下次睇下可行性 時幾先再推可唔可以 6個月真係拉撚左好多 已經好多係新手勇武 甚至我個區上次發夢黎明已經大部分係中學生

成效低係因為唔夠人 你再叫停就更加唔夠人 成效就更加低無限輪迴

風向 分化連登同前線

你有無落條街睇下幾撚多狗

停留左係你地唔啱聽就屈毛跟住block
好撚多人都唔同意再搞黎明行動但係成班暖氣軍師又叫人罷罷罷 最後咪又得把學生比人拉囉戇鳩

又吹失敗風
垃圾post

黃絲都唔肯罷，你哋叫人三罷，攪到學生堵路又比人拉！邊撚個叫三罷？

民意唔支持，無得攪

而家三罷變左撚啲狗出黎返工

得閑放下風三罷
等班mon po狗fake晒啲狗出去

諗返一年半載先

走哂下坡算吧啦

變左呃狗行動

講就咁講,有工會都未必擺得成,何況無

香港人其實同狗冇乜分別
黑警狗為咗錢返工打人
香港人狗為咗錢繼續返工唔理俾狗打嘅人

根本就係
成日話唔要大台
仲要覺得無大台都成功過而自我感覺良好
長期抗爭一定要有大台

香港人返工緊要過民主

有邊次擺工真係成功

發晦氣無意思既
事實就係經歷過幾次失敗之後都知無得急
你諗下周梓樂既死都只係夜晚爆發
現實就係咁

屌你知唔知出面幾多狗呀

成日放山埃
企係到罷果啲真係成為condom

唔係發晦氣啊
之前中大嗰排罷過一排咪幾好
結果個個爭住返工
我真心係咁覺得
除咗啲真係有罷工嘅人
其他全撚部都係狗，害埋啲朝早和理塞俾人打嘅中學生

唔認同你個三罷咪唔出黎囉

認同

認同行動的話就會出去，唔認同既咪唔出囉，呢個咪無大台既集體智慧黎

但要明白本身香港就係咁畸型
連死左人都衝擊唔到太多,無奈但無辦法,要改變都好難一下變哂

叫咗你班友唔好阻我返工

真,根本得班五毛自己死推爛推

太多狗

只係連登都好多反對post

係香港搞大罷工唔係唔得，而係難d
下下要人幫你塞，無工會之類既問題
黑警都識朝早派多d人去捉人啦

//罷工，是工人為了表示抗議，而集體拒絕工作的行為。//

罷工唔係塞交通等人番唔到工

罷工係迫使政權倒下既好方法之一

長期抗爭

敵進我退

黎明行動應該暫時轉做和理非宣傳活動 朝早喺黨鐵站/巴士總站幫返工既人入工會telegram/fb 令將來工會搞既三罷更有威力
好多上年紀既黃絲無telegram 係需要人教佢地點入會
我地要諗方法點樣幫到工會更快達成人數既目標
有200萬人遊行 170萬人投民主派 點解工會tg得7萬人?
因為宣傳唔夠 好多黃絲無意識入工會既重要性 同埋工會又無d咩活動集下人氣
每朝o係各大黨鐵站/巴士總站做宣傳 我相信可以慢慢見到成效

運動真係尾聲

係你地以為喺度咩洗版就好多人會做
一早話你哋喺同溫層講嘢托咩

講你地聽又話我任毛、分化撚

5毛 BLOCK
風向撚 BLOCK
負評上一頁
GOOD MORNING SIR

成班好似機械人咁
佢地上討論區唔係討論
係上黎BLOCK人同派膠

個個都要人塞咩塞咩去做就大三罷
你地無責任？係屋企訓醒出到去講句塞車唔返工了
唔塞唔識自己罷？個個都依賴人搞交通
如果你地自覺小小洗唔洗要人搞交通呀

冇大台係咁
唔係政府點會咁頭痕

連登咩人都上得, 係黃藍都係架啦- -
TG又係
用下腦諗下WORK唔WORK先做啦
之前自覺罷一日, 都做左幾次, 無效果
再近排己經大三罷左, 有無WORK, 比人拉晒就係
777有無回應,,一D都無
遊行戈陣街頭都有叫入工會
有無人入>??? 10%都唔知有無
就知罷工係好難, 長期罷, 比人炒埋, 無錢就無生活, 等死, 呢個係事實

除非工會可以有保障, 自然就可以整到大罷工

根本就係 邊個地方嘅紀律部隊會蒙面執法 行得正企得正 啲人得鬼閒起班曱甴底？ 醜出國際咪呢啲囉 asian’s finest? 收皮啦

85有公墓猿帶頭
仲有集會宣傳

同埋就係搏攞認同感，反對既說話完全聽唔入耳

坦白講 無大台根本三罷唔到

因為罷工就係囚徒理論